所有这些努力的回报是一种在室温下电阻为零的部分为液体部分为固体的东西——这使它成为超导体。 透明铝，以及其他5种不同寻常的金属 
 至少对我来说，在旅途中受苦意味着痛苦和辛劳往往会为了方便而挤占空间。 我从佛罗里达小道的沼泽淤泥中学到了什么? 我是一个怪癖远足者。 2022年2月27日|外部在线 
 圆盘嵌入定理改写了迈克尔·弗里德曼在1981年完成的证明——关于圆盘的无限网络——他在加州海岸独自辛苦了多年。 新的数学书拯救了里程碑式的拓扑证明|Kevin Hartnett | 2021年9月9日|量子杂志 
 最好的申请往往是在最后一分钟提出的，因为申请人不会过多考虑他们的回答，也不会在他们认为需要塞进问题的细节上费力。 你无法黑掉你的YC应用程序，但以下是要避免的事情 
 是的，我们正在取得进展，但如果按照目前机构高管们的辛苦情况来看，我们必须加快进展。 “我的精神能力被工作削弱了”:老板和员工在精神健康方面的差距加剧了|Seb Joseph |021年6月1日|Digiday 
 人在日光之下所劳碌的一切工夫，有什么益处呢? 布莱希特的雇佣兵母亲勇气75岁凯蒂贝克| 2014年9月10日|每日野兽 
 1914年至1918年间，女性大量涌入职场，承担被征召入伍的男性的苦役。 第一次世界大战中悲剧性的英雄女性杰奎琳·温斯皮尔| 2014年6月29日|每日野兽 
 但足球是一项瞬间的奇迹可以抵消一个小时的辛劳的运动。 美国队2，葡萄牙队2:离世界杯荣耀只有几秒之遥|通库·瓦拉达拉扬| 2014年6月23日|每日BEAST 
 这些早期的英国定居者很快就建立了烟草种植园和甘蔗种植园，并开始引进工人在那里辛勤劳作。 揭秘圣基茨|黛布拉·a·克莱因| 2014年6月21日|每日野兽 
 我能奉献的没有别的，只有热血、辛劳、眼泪和汗水。 丘吉尔今天之所以出名，仅仅是因为他的写作能力|安东尼·帕莱塔| 2014年6月16日|每日野兽 
 他对这种可以用棍棒还债，不用辛苦就能赚钱的剧变感到高兴。 红年|路易斯·特雷西 
 对于那颗从未被烦恼、辛劳、饥饿和孤独熄灭过的火热的老心来说，这不算太大。 遗失的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 现在他显然已被辛劳弄得精疲力竭，又因失望而精神萎靡。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 因此，它减轻了在生活的公路上疲惫的劳动者的辛苦。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 雕刻工舒适而简陋的公寓就在他日常劳作的铺子上面。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特